原來it仔得14k

想辭職 但番工係咪唔可以太有責任心？

等人衝出黎話可以好有料係樓主問題

人地14k都好過你失業兩個月嘅